同一個自己鍾意嘅人出街係咩感覺

唔捨得完
會成日講d野留伏線下次再約出黎

我唔會同你出街嘅

伏線

之後就中伏

互摸囉